**Предложение.** (Какое именно изменение предлагается, в чём его суть)

**Мотивация.** (Почему это предложение необходимо принять, почему оно возникло)

**Реализация.** (Возможный вариант реализации предложения)